其實依家D中學咩應用學習有冇用？

聽講APL依家讀得好有4
好似幾正咁 有冇Ching讀緊
利申 細佬話想讀 唔知有冇用

好似成績有封頂
正正常常讀得書嘅就揀返普通科讀啦

佢就係有1個x揀衰左 由開始到依家未合格過 想靠呢個拉下 但依家大學好似唔睇

最高係3
考既内容以背為主

4 改左制

垃圾

讀緊？

讀唔成書先揀
以前勁多中同揀都係想揀少個普通科